其實而家巴塞最恐怖既係你唔知佢出左幾多成力

我係經濟達人呢啲智障仔會唔會跳樓

輸左就5成 巴塞1:0就7成 巴塞3:0 全力
如果巴塞輸3球以上 就只係出b team （就算msn在陣 都係b team)

阿ching好波

傻啦！巴塞最恐怖係唔洗出全力都炒人3球以上
點會出左全力牙

點解跳

點解唔跳

阿古路清好波

有經常睇疤全場的都知道
西甲好多時入夠3-4球就收手
MN都散步+眼神防守
得S會追下

上場基達菲6:0
其實都係"出奇地"攻足60分鐘
剩低30分鐘係到留力
費事傷/有牌

琴晚對阿妓
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比鍠狗球玉為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力鳩射
打多兩個+入10球真係好威威

基達菲

真係好撚得人驚

有經常睇疤全場的都知道
西甲好多時入夠3-4球就收手
MN都散步+眼神防守
得S會追下

上場psg 6:1
其實都係"出奇地"攻足90分鐘
剩低0分鐘係到留力
費事傷/有牌

今晚對拉科
明眼人都舍其實班友真係hea踢

相比鍠狗球玉為左神射手
真係90分鐘都出哂奶力鳩射
打多兩個+入10球真係好威威

做乜比人推返上黎
係咪巴塞又唔知出左幾多成力

岩岩黑哨完, 要收歛下
下次先繼續出超必

呢樣真

係 下下岀超必
只會鋒芒過露

痴撚線 認真踢成場都可以抽

10成

禾巴出少左4個人呀

你咩料

一成

G持ching推到1001

我都想知

出左半成咋

痴線佬

0。5

好有毅力

仲推緊

好賤呀你

想知琴晚出左幾多成力

想知上面條痴線佬出左幾多精

痴撚線今朝推到而家

早幾日屌奶星人唔係出曬黎吠既咩
冇人答到

做咩沉咗

仲尋晚？

周馬ching解bam未牙

😂

環保

想當年周馬兄一個人推兩個PO推足十版,而家已經俾連囝河蟹左啦

想G

真係太恐佈

下場另外4個出晒力
無問題啦

唔會又反cup到掛 btw 想知琴晚出左幾多成力

老婦人話晒拎過歐聯冠軍 你估psg年年吹到大一大 實際check下一個歐聯都冇

🤣

終於敢推自己既回覆

留力下年